求各位介紹動漫比我

悶悶地開始對動漫有興趣想追下動漫
想各位推薦下比我睇
最好係D愛情同少女系會更好

四月是你的謊言

刀劍神域
少女與戰車

龍與虎

六

五等分的花嫁

輝夜姬想讓人告白

咁崩咪叫人睇啦

真心好睇

可以推到人回流睇漫

一弦定音
最近幾中意呢套

School days

White Album

青春豬頭少年

last game

基本動畫要求都冇喎

龍與虎

零之使魔

龍與虎
簡直神作

輝夜姬
五等份
草莓
包保岩樓豬口味

高木同學
青春豬頭
紫羅蘭永恆花園

仲有
輝夜姬想讓人告白

Banana Fish

JoJo

灌籃高手
黑色四葉草
我的英雄學院
鬼滅之刃
死神
龍珠
一拳超人
衝鋒21
盾之勇者成名錄

我都覺得呢套幾好
係有啲舊 不過真係經典

red]人渣的本願
徒然喜歡你
西片太太[[/red]

龍與虎
CLANNAD(一定要睇埋第二季）

龍與虎 真神作

少女與戰車真心正
刀劍就吃屎啦 第三季

少女波子汽水

徒然喜歡你
擅長捉弄人的高木同學
月色真美
Gamers
Just Because
School days

三顆星彩色冒險

Schol days 有愛情有小甜 仲係我地嘅校園生活

人渣的本願

約會大作戰

你笑誠哥死得早 誠哥笑你o得少

經典

睇了

前日岩岩睇完 愛十香

動物朋友

魔乳秘劍帖

劇情幾攪野，喜愛乳房者不容錯過

jojo

花師奶

南瓜魅夜
屍體派對
虐殺妹型
殺戮morph
鬼畜島
屍囚獄
戀獄月狂病
殼之少女
惡魔蛙男

無人講進擊的巨人

半價便當爭奪戰

玉子市場
重點係套劇場版BTW

lm

喜羊羊與灰太狼

在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼